雞排妹：韓國瑜粉包機回台投票

大檸樂了
講緊既唔係中國住/做野既台灣人
而係全球各地既台灣華橋，當中包括唔少住美國既
韓國瑜當選唔單止勇武手足危，台灣亦好大機會被文統
求下你地用盡一切方法叫台灣朋友去投票
團結集中投蔡英文同民進黨啊

雞排妹

果然冇j錯

台灣年輕人一定要去投票啊

支持蔡英文！

投小英免費屌雞扒妺十下，就正